不如諗下政府點先會撤回

689年代開始已經係理柒得你40萬/50萬人
因為客觀真係對一個唔要面既政府冇威脅
香港可以繼續運作=冇影響
怕條毛佢地都唔要面

習習出聲囉

係侵侵出聲 習係出聲立法

ww3

你知我知大家都知, 只係睇大家有無共識一齊去做

太陽花

癱瘓垃圾會

陳同佳 __ __

1.建制突然唔過半數 （例如去晒旅行）

即係立法會運作唔到

每次開會圍立法會，不過返工日有幾多人肯圍？

泛民，本土，獨派，學生聯盟 Assemble 之時